這些小孩被補時中共高官全程監控！

大陸紅黃藍幼稚兒中共高官實時挑選香港小孩，準備押運上一大陸姦淫，之後殺害！

We are temporarily using live channel直播台as english channel

南方小姑娘中共高官應該都好想品嚐
打幾支黃胴體激素

今日新疆女女 明日香港女女

呢兩個好彩，畀記者影到！

冇鏡頭影到嘅兇多吉少

冷靜d

光頭奶共警官啲仔女都係上面

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

佢地可能認為呢d港獨暴徒, 除了給中央高官享樂, 根本沒有價值.

根本就係， 佢哋已經被剝奪咗人嘅權利，擎警察當低佢哋係曱甴，可以强姦，虐待，殺害，什致摘腎！

有無奸淫唔知 但係監控一定有
不過奸淫係遲早既事，可能係為制造痛腳同其他你想像唔到既事
唔隊冧中共可能會監控好多年

DLS 淨係醫務人員無醫德己經唔住得人啦鬼國。
仲卜佳過納粹同俄共。
都唔明點解仲有人投藍，咁快唔記得食樹皮之恥，談何尊嚴？